[06-02-2018] 股市直擊+波神信眾區

有大媽, 無跌市, 大家俾足訊心CKLM

Cklm

美期跌緊一千點

跌1500

升番幾百，無事啦，今晚唔會收day low ，一陣照常升市

彈返600點了，嚇鬼咩

彈多小小一陣可以倒升

1200 點

大媽接貨

係咪新紀錄

1600 係史上最大跌幅，收跌1100 係11 年以黎最大單日收跌

CLS 黑期305
大長沽冇信念
一下就返到家鄉

新財爺派錢

但受惠唔多

有派錢咩？

好恐慌呀

個個輪住沽死硬 基金佬都一大堆要沽

Pk call左過夜

大家唔使驚。 一條sum 等瘋清

尋晚夜期做call 既ching
今朝夠唔夠比按金

😂今朝打黎哪補定倉啦

BCYAUEARN

瘋清今次發達

唔夠訊心尋日走哂

笑到仆街
原來今日既升係為佐引鳩你

naked sp/指數做call
今朝都應該收電話

廢好審判日

琴日叫升叫call的出黎獻頭獻股比BC啦

老頂清呀…

恒指會唔會跌3000點

全體進攻下路....

殺個片甲不留

4ching尋日講過

跌3千典好無

個腦一片空白

係咪追put?

BC照我茶煙飯
沖涼揼骨靠4C

好在BC提我尋日要沽

溶斷

大長沽

今日黎追沽同倒錢落海有咩分別

314/312
128/125
頂著ok

黑期308呀老頂

琴日一早追沽
今日都數錢

外資打大媽

尋日呢句都似曾相識
跌到pk 又可以話自己追沽左

媽咪 有洋鬼子恰我呀

總有千軍萬馬禾一人一刀足以應敵...

日股跌1000

早晨
費事講咁多 谷talk

有無ifc天台 live?
係咪位都無啦

加我入谷 ok ?

陰公豬囉呢次

我知錯啦
全能的bc神
請加谷

而家有無上下限升跌幅
大膽假設...
有無可能跌夠3000點今日

呀～像花雖 ～未紅～

股爆coin爆

如冰雖不凍...

等瘋清上水入call啦

求入谷方

有谷

唔好騰
只要訊
Cklm !

居然能夠見證美帝跌一千點

今次轉唔轉身

有冇得睇香港斷

日本都跌900

係咪可以入貨了

31000既put入價即唔即刻平好

一朝早?
全日咪夾左600點

Lap清係咪一早凊貨走左?

同今日比呢？

2月全月做個長下影陰joke啦
然後3月再去多次

唉

一條SUM撐瘋哥!!!

有人揸到今日咪得lor
有冇丫

bc晨早流流又招人入菊

BC招人入股

今日既底就係月底

3月再穿過就得啦

一條sum 撐瘋清

好凍呀

琴日追貨果d老散

Cccccccccccccc

買左莫扦斯同精靈射手

D7PCBC

BUY NG BUY 孫悟空 HO

兩個都咁好唱口
瘋清一出黎就收你地皮

港股今日急跌逾300點，訊匯證券行政總裁沈振盈「沈大師」，今日開腔為大家指點迷津！被問到大市是否已「沈判日」，大師指，「大沈判？未到未到，仲等緊啲因素出現。」

他表示，「呢兩日嘅跌，暫時未可以Confirm個市係大跌住。」他解釋，由於1月份升幅大，期指結算後出現回吐亦合理，而北水亦開始套現，「臨近過年，升咗咁多，都會有套現壓力，所有我諗嚟緊呢個禮拜，都會偏軟為主。或者試一試落31800至32000點呢啲位。」

他強調，早前睇淡的因素一直存在，「發酵緊但未到觸發點，我估計個市過年前都安全。只係回吐，但回吐完又會發彈返上去咁樣。」

認真嘴別打了...

真係上黎睇下人9叫都開心

有無咁撚準呀

仲未買
課次PAD都2k啦....依家玩傳玩咁多...

Btw凱薩路 用咩英好...我手殘所以用莫托斯....
其實凱薩路英要好高技量...玩唔黎

我好耐無開過大利是睇
今日決定開足全日

好友獻頭

隔離果幾個post班友重過癮呀

個股鳩叫區

尋日堆fd先喺到追貨

QQ set 400蚊會唔會太貪 ？

今日會唔會爆post

好，比D信心

凱撒路要有一打三既覺悟...親生JAI 馬洛JAI 神力 夜叉單騎對線冇問題但好食操作...

700個post

有d咁ge事
今日全日的士見客，希望唔好錯過任何一個精彩時刻

全軍出擊...

嚟料

聽到啲牛聲

Fung Gor

諗起志明春嬌入面，詹瑞文錄低d火爐聲

牙爺加油

-1241, 唔係好多

未開市都114個replies

係囉 一陣開市上2000

啲廢淡 好hyper

嘻

ho dor new name

走呀

國先去到129
恆308

QQ 即刻變 420

Bc今日 唔洗潛水啦

廟真係好多cdr

ho dor csl

還有五秒士兵到達...

Fung gor現身，有救了

操作苦手

Agger....

HSI 今日收市跌少過1000 當你贏

你唔見我瘋狂留言咩
不過報倉都係谷報算

即日call一定唔會輸

怒髮衝冠，憑欄處，潚潚雨歇
抬望眼，仰天長嘯， 壯懷激烈

古思堯.jpg

Ok cklm

白清早已預料

白清

出面好多哭喪post 😂😂😂

我琴日平撚4月D LP 318😭

好 strong follow!

GAP DOU POK GUY

4cisg

夏世三pls

ho dor cscdr

1145 太小了

渣兩大期先

我地呢面係笑喪
笑喪左嗰d

升返曬，無事了

有見地，拍住uicy同我，推上去

Qq跌得20蚊

lock倉等反手

OK 叫埋 PARK CHING CALL

幾兄弟拍住上夾番上去

8j=?

誠信

誠信=8j

Qq 個個post 啲人仲係好老定

仲守到310 c duc

開市整多棍-500 la

眾神歸位

個post推得好撚快

難得今日咁高興

一朝開市唔係唔再下試下先呀

升就升得600點
跌就跌1200點

點玩呀 pok guy

Cap 低歷史一刻

月波已滿joke

HO❗️

出面係幾好睇既

插咁少仲唔係跌唔落，一定好似尋日咁大彈

唔渣上正傻仔

我都好耐無真心咁笑過

快樂永遠係建築係別人痛苦身上

睇人仆街最開心

8j的推左走右，依然係世界級

全體進攻下路...

好仆街呀
我都好高興

自從良心發現後，心情好低落
所以我決定收返埋佢

早就要啦 清

即市要升

原本想打新手留名，見到呢句個人開心左

修島風巴基仔試閘過左關冇扭計

實迷途其未遠，覺今是而昨非

睇穿晒啦

即日真係冇得輸

佢同洛賓的軌跡一樣
你睇穿依然無佢計

maggie

俾想像中跌得少

國指好硬

放心，有BC加持

好掛住白仔

有阿爺無有怕

今日紅哂 係咪入市好機

人走蛇又inch me
升返三百放過d牛牛啦....

彈下引人追call,之後一棍全部打死

一齊拍住上夾上去啦

心臟細今個星期米玩

情鬱於中，自然要發之於外

CALL啦望

隻薑100%

唔穿都唔call?
大媽敢買你唔敢？

lapsiu ar....近戰武唔識用 輕弩後座力大 重弩唔避得 弓好似好d.....

ok, 叫埋PC 一齊call

me 近戰型

尋晚玩笛 好撚難用

龍屬防具邊套好...
無刷裝用套龍屬負10既去juno真係想喊

你估吹野易嫁

係易就一街都蕭后啦

半套juno, 半套杜賓？
高攻防龍

我連第一隻JUNO都係岩岩先打

Juno裝啦
Juno大劍好正 龍封力

我都係撚劍算

出面屍橫遍野，呢度講game

可唔可以講女呀

留名，f5

又黎呀你

見佢飛起記住即走，佢訓覺就用大爆G

F5

好...我貼圖講故Ho Ng Ho.....

HR14

睇黎財經台又可以回覆平靜

mo mo

你返菊啦

玩弓係咪唔駛執著儲氣...

技術交流咋，無新故呀

我呢家要力保不失

HR9

if theory serve. today volume will hit 220bil

係咁聊我外遊

uffl

人走

進取型喎

Here d Ching 大跌一千就正經啲啦

就係正經先講game同女

Maggie 又5舊

琴日打完鋼龍
出佐半套juno, 半套杜賓準備今晚再打上去

下次聊你去長州 都開你波

殺雞取卵

你on9啦，下次聊去天后天幕酒店

巴基冇澳門馬王傍住會唔會又出事

進攻地方防禦塔...

下個試閘就自己一個試嫁啦

306/127

shoe dou let other hum lun la

DIM SUEN...

即市咁叫彈左

BC yau win

仲有無即市好友

唯有比人hum耐d

有，沉大仙班信眾

菊友

饒宗頤RIP

大奶奶呢

Qq415

850++

306左右先啦

唔....撚驚！

瘋清上水都唔升

HO...繼續❗️

fung ching fat fat

瘋屎齊現

DL出了

升啦升啦

Fung ching still alive

飛鳥jer

GUN❗️

有個谷友執左三十幾個......ho lun inch

ok，叫埋pc call

gun

有冇傳...

渣多兩張，我唔信跌到2000點

8j=...

8j ar...

瘋gor支持位已出

029- - rubbish 含指

信念...

BTC番左去我第一注買入價

好似而家先黎料

6k

屌琴日走撚左D LP ....... 求入谷

完全無位開... 休息

早兩年高登post 白蓮教歌先痴線

LP 700 升好多....可惜

U law

講真跌得比想像中少

撚屌又中
早一兩日先話唔穿314-316
硬過魚肉腸

31000一定守到

所以咪未出post

TLA...

國貨有d屌.....遲起身一睇先知原來咁撚勁..........

integrity ah

8j why so hyper

想加LP 都唔知加咩好

BC say what u do what then ok

g持

那有谷

呢排1010係三枝香收得好撚差....

黎一次二千點好唔好

上證準備穿3400

750想試下做上

DL

SMT轉左1010覺得無想像中收得咁好

BC 30個

即市底背馳

992 真係一隻好股 I LOVE IT..........

OK CKLM

叫鴨

1年人工咁冇咁多

大媽入貨咁慢嫁

bc廟一套谷一套
特登引csl diu...........

返工放工搭地鐵我一定轉返落3g先可以開心上網

一晚輸左2球

和記IS THE BEST

我呢排係office 連wtsapp同tg都收唔到，要行去後樓梯

地鐵 csl = 黑洞

痴撚線
投降輸一半得唔得？

所以咪中
中呀

我比較想知3仔係大西北收成點...塞車打唔到機會燥嫁個人

腳指拉返上130ok?

入菊既野........

買張卡試下囉

美期又跌咁多，日日千點殺

30個唔是禾

試過收工時間觀塘區用3仔卡打傳，唔掂

究竟香港邊個台係得.....

得三間廠揀，三間都係屎

CSL Smt雙修中
真係差唔多

800+ +

我隻牛差一格就打靶

落2幻9好無...

仆街了 手痕想SP即月國116........D價靚到

再跌會唔會溶斷？？

見跌叫跌是常識吧

一係升，一係跌

中間既或然輪係...

GAP 9 LUN 7 DIE

BC refund ar pok guy

抵玩呀

我明

幾百點都唔知嘈咩
基數大左米數字上多上落羅，好奇咩，屌

成日見大跌想捉底
見大升想捉頂
股神咩
要follow the trend 先有機會然到大戶

覺醒吧

呢個真
叫佢老母

見升叫升，見跌叫跌...

講得無錯

黎緊秋官會係初三為大家「唱好」2018年

iv爆曬格，想開倉都唔得

12萬張

下月先,ok?

態市

只係週線回中附近D盤........

BC唔洗搭地鐵
地鐵嘅CSL係食兩舊屎

完全load空氣

941用戶表示
MTR時睇書好啦

聽聞賓賓卡收得好好多

我見堆賓賓好西利，真係可以一路行一路facebooklive/facetime唔斷

我垃圾3同CSL都有
出奇地垃圾3 load到

地鐵用smt打傳雷到4清嫑嫑的...

3 ho chi now not rubbish la

首先你要有個賓賓

識用一定係sunmobile....
又平又用兩間公司網絡

千四點者...

USE 痴線佬 HO DOR 死位

地鐵好似rubbish 3 收到

洗頭六合彩回本了

grandpa ho hard

一倍有多

5gb 4G 連埋雜費都係$92...

重要5gb 後係無限慢速

Bc又贏機票s

ok 聽日再1400

咁岩呀兄弟，我加最後一注....

...........

其實我唔點搭地鐵，地鐵收唔收到我無咩所謂

最緊要屯公收到唔好斷，三枝香唔好得一格

而家3都有無限plan 啦

me csl no problem wo......

今日後會唔會出產番十零咬人狗

me 失靈失靈 差D連wtsapp都收唔到呀陰公

丫屌丫 真係唔彈嫁喎

道期都跌到飛起....

好撚狠下

幾時出埋歐債危機大絶

btw 年底350p 又平左百幾點

唔狠啦，308打落307都搞左好耐

精神分裂

跟左 800++ 如何步處？

唔掂...306要狠心d斬..

snoop

屎神斬

我唔應該挑戰你 amen

平 走

BC same boat with u, u not 7s yourself dou 7s BC ar

如果美市再冧，班鬼佬會唔會見港股咁多所謂北水，掟晒啲貨俾支那人去救佢嚮美股輸啲錢？

冇記錯的話，金融海嘯嗰次都係美國跌先，中港呢邊仲炒多一段短時間，最後都要照跟跌

3幻2put到宜家 好撚滾動

我信念斷撚左最重要果日是否on9....

清哂床下底d貨

身癢入價spsc領晒野要檢討下

ok follow put

打死都唔放住呀宜家

又話dl已見

屎神cut?

I 7s bc.. but 月頭份糧 dont let me 7s...

305

科勞屎神ok?

d ginger

lunch後出擊博反彈

me 🐶out 13 🐢, deal?

move duck siu siu

ho.. deposit to my account first...

u want he use ass repay you....?

Qq 200億

說好的DL呢 無力彈

Mine have 280% arrrr but I sold at 190%.....

比返啲QQ 440lp我得唔得

半日18頁

如果keep 到今日可以有錢買新電腦.....

2幻6入價 直落得唔得

唔見30000唔安落喎

今日見埋啦咁

搏多鋪，買少一張，11:59 +，13:30收成

渣多3張

Diu open a sp
shutdown till feb

棍棍都咁黑實

原來同左屎神同路 唔怪得啦

解讀：下午開 -2000

月供...

唔跌啦終於

願史神與好友常在

買少一張->> 買多一張

啲ginger 唔行既

聽到史神跟就即cut左啦...咁都inch...

我隻平保都唔撚郁

又話put

唔係追殺你..我真係覺得會升

IV 高到咩春都貴曬

lunch返黎準備賴屎

今朝太早lock倉

ok, gun

話事話瘋清出左黎未?

一早出左啦

即市都唔跌盡我cut j

又引csl

8j>7j

btc大平賣

fung gor出黎都唔識升

tla...已輸死了 600典

瘋gor mo say he call or put

jjj1999jjjj

8J你呢個名可以切嘅次數都幾多

本來今年搵40000變2xxxx 數字既野 有高猜低架啦(安慰自己中)

wai ar....

我D 220 LP 肛 6月 都升左1倍

hei wo he mo post any photo...

🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

我琴日平撚左張6月28000PUT AR 係咪好ON9

本來今星期正700典變-200典 有來有往架喇 （自我安慰中）

2月要行的行完，抽番上去
3月黎多鑊好無

唉
沽左兩三個月
跌市先黎冇份

我都係咁諗 今日見月底
磨埋呢13.5日
3月整罐濃湯寶比嘆下

i know that feel

星期一食唔到500點
今日有我份了

you lor
大長沽冇訊念

攪左咁耐先得千幾二千點
今日一日都有啦
me is zero

覺唔覺呢D市一平晒D野就唔知再點開倉好？

我都出哂大貨啦尋日
得返少少

老美800啦

一棍過，做唔到倉呀4清…

仲爆緊落去

bc yau win

無貨一身輕...

如果今月下試30000 又上唔番 咁PARTY 真係OVER
最好3月上番去 比多次機會 我賣底富都訓身沽

中呀！

IV 30 點
點long

ICBC金沙時尚萬事達卡
迎新優惠
成功申請ICBC金沙時尚萬事達卡可享

發卡後3個月內之認可消費要求

迎新優惠

HK$5,000

金光飛航來回套票2套；及

HK$10,000

澳門金沙度假區餐飲券價值澳門幣500
；及

HK$25,000

澳門金沙度假區免費住宿1晚

立即申請！多簽多賞！盡享三重禮遇！

由2017年11月1日起之申請，如持卡人於信用卡發出後起計6個月內仍未成功註冊成為金沙時尚會員，其領取迎新優惠之權利將會被取消。所有迎新優惠須受有關計劃條款及細則約束，詳情請按此。

查詢迎新優惠詳情，請致電 218 95588。

金沙時尚積分獎賞【立即登記】
ICBC金沙時尚萬事達卡持卡人將成為金沙時尚會員1，網上登記 金沙時尚會籍後，每次憑卡零售簽賬消費即自動兌換為金沙時尚積分 (包括迎新禮品及金沙時尚積分獎賞)，積分可換取澳門金沙度假區內的酒店住宿、餐飲、購物、表演、演唱會及其他精彩優惠2。

簽賬消費HK$240 = 12 金沙時尚積分

呢張卡幾好
免費去澳門包食住

X2

買曬2邊都WIN

比兩蚊包你全家tim

sp294有4xx點
好想沽返張期+sp

即日低位係下月的必破位

血海深仇

個2蚊係你的努力向上的原動力

永遠的痛

再趺班qq股神會點？

強持有

有無清食飯落銀行一齊9叫

溝
月供牛仔

佢地未驚過咁

買左白麵包入去食

好想去中銀笑鳩d廢老

你爆完銀河平左而家趺返你會唔會有D早知唔平既心態,

二千

半日 21頁
新常態

黑期

西部黃金(601069.SH)
呢隻係咪比港女買
漲停

一陣新聞應該訪問銀行既老人

一月都係short 權只係輸3-4皮
呢幾日賺返有特啦

行緊去電車站間南洋

說好的四萬呢

說好的86%?

一陣 301 都唔出奇

年度鳩位無放棄

Roll倉大法

bc 一早話睇淡啦
不過要call 之麻

ok buy call

遲d 放棄

280上400
萬二點
10月又要含撚
咁幾時做高位呢

美期反彈

day day 2000 pips ball ball

Agger
由佢講...成個BC咁

跌唔落嫁啦，cklm la

BC 好好多 指示清楚

Gun

開市cklm

肥鬼搵僥倖過大海

跟

Db 講清楚好d wor...

恆指跌2000就cklm

呢下隊落黎
已經死左一班QQ股神
要有力衝上
都要學史神出糧加倉啦
要衝上400又急住10月含撚
除非大陸有咩特別大利好消息

殺呀~

603++

D7U🖕🏻

gun!

596

bc 又刷左幾張機票diu lui

592

584

BC又然

2 pips cut win

bc 平倉止賺唧

咪追住我黎燈，可以嗎...

BC WINS

BC 又win

究竟點先可以好似bc咁傑出

BC勝利日

cls 野野10點20點咁跳

跟左BC call
BC好野
多謝BC

BC is red sun

730- -

BC 掃緊上去

應該仲有 但同客lunch先

760平左
多謝BC

其實期權同期貨果隻恆指有乜分別

同客打傳說

BC yau win $ yau eat lui

期權跟恆指行

信BC..........

782平
執左杯凍飲
Thc BC

見底了

咁你地買既恆指係期權定期貨

夠皮，走先

put得?

BC指數同BC期貨

我想313

案中負責拍片的首被告陳顯華（18歲）早前承認兩項襲擊致造成身體傷害、一項盜竊和一項非法禁錮罪。法官形容被告因為女友受到事主的羞辱，亦希望替其他女coser出氣，行為魯莽並且愚蠢地將片段上載到互聯網，令警方可順藤摸瓜的拘捕所有人，法官考慮到被告合作並認罪，亦已遭還柙十多天，故判他接受感化兩年。

第三被告温穎賢（29歲）及第五被告趙文俊（32歲）承認襲擊致造成身體傷害罪及盜竊兩罪，並被裁定非法禁錮罪成。

法官形容第三被告「未來戰士」温穎賢是附從角色，雖然他有拳打事主，但亦有阻止他人踢向事主，屬懂分寸及有憐憫之心，事後亦公開向事主道歉，考慮到被告患有自閉症及過度活躍症，判斷能力較弱，故判他接受感化一年。

至於第五被告「皮褸」趙文俊，則是輕度智障並曾入獄，法官考慮到事件並沒有預謀，判被告入獄一年。

BC AR......

2月6日

有無國際金融中心二期天台？

上證指數 3,379.32 -108.18 (3.10%)
滬深300 4,140.33 -133.82 (3.13%)

ok 唔恐慌啦
short both side

差D 以為你係瘋清

Ho dor new name

momo

ok 扑暈自己先

PAULO

FC is god

1.0 molamola

941 sp下月70
有冇勇者?

冇事啦，跌完啦

俾番兩張call 我呀

殺完我先彈

1.0 , 2.0 both gg

1700 億了

上呀

台🐶簡直係星星毀滅者

返番我cut既位

果然係老頂

大媽好唔積極 點搞呀

苦CHING好野
多謝苦CHING

高盛發表報告，對股市調整並不意外，反而對去年展開的升市升勢如此急勁感到意外。該行指，上周開始的沽售，基本因素卻為良好：美國供應管理協會製造業及服務業指數均處59水平，美國新增非農職位數字顯示就業增長高於市場共識，該行經濟師至今未對金融市場收緊感到擔心，因而不預期將出現熊市。

高盛維持對股票資產類別未來12個月策略的「增持」評級，並重申在經濟增長數據良好下，會維持看好並對5%至10%回調作對沖。

gogogo

國指ＡＲＲＲＲ

一直買 死裡地買

咁大貪

有無巴打牛左

富貴險中求

又唱好

大媽過左關未?

上呀QQ

有冇人加whatsapp 問大市，咩黎

我等出糧
利申 持有sp

成唔到

Me fd用凡恩好勁

我果張啲價闊左閪隧
不過照deal

即刻回左200點 d7u

定啲黎 一齊熄機等二月

又lc400等發達

手短...親生JAI笑緊

你Ｄ coin有冇out profit出黎?

今朝睇左幾次電話都以為錯價，開TVB 睇先信真係美股大跌

冇out 過我死撚左喇....玩撚左幾廿萬

真係好賤呢D時候想搵野short put但淆底

每次反彈都係俾位__友__

融創呢d股票權冇返個零星期都好難有好少少排盤........

ＩＶ ＵＮＣＬＥ

偷雞不成點算

有渣米食

見你咁輕鬆都估到

聽日仲落？

可能今日呢

偷唔到，到時大把人同你殉葬

sink everyday

唔好啦我call jor

65 - 180
160 －170
140 － 150
100 －110x2
100,80,65

新年後藍醜業績期有冇面比先？

massage how much?

被人偷番轉頭

3X 無左期指圖??

LM hot yeah

Ho dor new name

And

Ho dor big bame

Me heard them when i was young

3點黎多下

再插就要做pt massage

升

如果今朝跟左苦巴s116而家幾多歲

你老味 AASTCOK連睇圖都神下神下........

811+1輸左一百點

話我仆街都好, 我自己輸錢都好都想睇qq落300咁撚風騷丫拿上年

735+😦

點幾鐘+1 架

十分鐘內打走杷

就算破產都想見倒佢落到 10cent

750+

月供期指啦,反正點都升得返上去嫁啦

DL 收市ok?

我小注宜情 之後可能有更好價 捱住先.....

LC JOR坐緊

今日LC 升你都會輸 IV 高到咁

上證3.x %

mola mola
LP 都唔想做咁高iv

short lor

都話升

博美帝今晚升番

搏反彈就易D 既....

目標不變
3月上4幻

short p 唔夠膽

call spread 都要一賠一

WA...

夾到高水

3月上到我切

搏反彈用期啦...

4幻咁greedy....

3傻好堅挺

留名.....
而家就2018年....
咁呢...3月呢

ok 5幻

所以而家渣期唔驚

ok 5幻典

all in 添呀

咁strong 上調6幻典

call 張細輸盡2皮 中左就30萬

典解係2皮呀.....

你唔係下話

兩皮二

🤔

all csl......

吉利咁都無一倍...轉返用option

唔洗補倉

如果跌到0呢

跌到0 借錢 賣身 allin call 啦

29頁

今日爆post is not a 尖

上唔到 三萬一
好在冇 +1
唔係又俾又 fake 多轉

stop gain remains unchange

pish

正當戰友欲哭無淚，牛仔屍橫遍野之際，網絡流傳一段沈大師錄音：

「有時我真係唔想講唔得嘅，（啲人）成日話畀你聽，揸住錢冇用呀，揸住錢係一世捱窮，一世揸兜呀，冇發達呀，揸住現金一世揸兜呀。呢啲唔係人講嘅說話，係畜牲講嘅說話！你根本就推緊人去死！你炒得叻又如何，你肯定你唔會輸？呢啲咁嘅說話，你會害咗好多人，所以我一定要堅持，叫人唔好入市！」

TAI C早已預料

唯一叫人唔好買股既股評人

開兩張細搏反彈..

i see higher for feb, but not today

有心

怎麼了 沒錢了 說好的北水呢
我懂了 不說了 看淡了夢遠了

大師根本係神
佢見到升市先會叫人買

屌你納DEE彈返200幾上黎

中午美期跌800真係onlun9

成交好大

次次都亞洲時段隊
上次 侵侵果次都係咁
美國開巿咩事都冇

TVB早已預料

今次呢

準到

DOU NG G CALL MUD 9🤔

就夠鐘...不安

bc call = win

9按下即月270有80點

Qq生病了

>?

破底,ok?

他們都很好奇為何我的刀上會刻著另人個人的名字...

2318

聽日qq返300?

新年換咩skin....me change 緹米...

賣左隻 ginger
都唔撚行既

好撚遠？

殺夠兩千丫笨

唔係驚，壓彈弓

Qq 7%

2318 52.38
啱啱平手走

入左兩手QQ

宜家入建行有冇得諗
之前4蚊走寶 宜家入望升9,10蚊

emini就轉燈

7% 係幾耐未見過

以後冇人敢笑1299的老實人了

到了決戰當日，劉青雲先沽現貨買期指，好像壓彈弓盤，直至無論如何用力沽貨也不能壓底股價，等大市自然反彈，再用力掃上去，正在決戰的緊要關頭，電腦突然出現故障，買盤從四面八方湧來，恆指升上88萬點，後來才知被電腦黑客入侵，環球股市全部出現故障。

ME WANT...

C duc

幻覺黎嫁唧...

沽哂啲ginger

ME WANT CHANGE 小紅帽...

Ho scary

一頂底過一頂 唔係唔call 下話

驚西咩，聽日點都彈幾百點，渣夠10張乜都追得番

超賣再超賣再超賣

全部用期權，槓桿最大化

我唔信幾百點都唔彈

btc唔睇半日得番6千....

好難估呀

i-access is g

巴基趕得切金盃出返黎就亂到七彩

shoe dou let other non stop hum lun

跌完啦

有日本銀行戶口 去邊間開戶好

ok call

劍行競價

個價跳到眼都花....

coincheck

你老味收day low

認輸
反手追put

ok, 我又put

EAT緊老麥聽到隔離枱個C9話超跌要入貨

血肉長城仲未出

跟c9股神

無事啦, cklm

四清有錢食老麥

再陣再put dnlm

超哂跌都唔渣上正傻仔

有錢都唔識執

代號黎...佢食d c9....

ME WANT佢賺到...到時可以乞個魚柳BELL

8j out of control

YES...終於唔洗二手...

26000?

tla...

Now 又p duc

HO

KAAA SIU PLAY 傳說 LA...超人HO尾機

終市啦，休息一陣等美股

4c play 荒野行動ok?

裂口唔係重put 下話，8歲都聽過補裂口喇

CLS一放學成班小學G衝入老麥傳

低開低走
唔put唔係人啦

大市成交 2,482.771億

美期轉燈

支持

雙學三子全部上訴得直 維持原審裁決 免重返監獄

原來港股大跌都係估中啦

估中導致宇宙大爆炸

頭先call 就賺返豬果啲啦

又比位p

成班廢青 攪亂香港經濟

20分鐘上左300典
唔是唔call呀?

都唔會用架啦

ka siu still alive

以收市計的最大跌幅則是在2008年1月22日出現，報21,757.63點，暴挫2061.2點，主因是美國次按風暴失控而引發的全球股災；但翌日恆指就出現「大奇蹟日」，創出歷史最大單日點數升幅。

就搏呢樣，聽日贏左出街派錢

8 歲就冇聽過. 8 J 就聽過話要call

冇事啦,調整完
又升得

發達睇今鋪，cklm

美期轉燈.

大家的心情是不是好過一點

小時圖係要彈....

一回post 見呢句個人又開心左

咪又係要甩頭髮

信計糧豬左一百點
信BC 都未輸過

禾D7BC都未豬過

me low hand ng sik

Tomorrow iv uncle

平心而論位都穿了......何苦呢

Da gay冷靜下先

人走 sir信念夠

不要再說了
髮線又後移了

小時圖真係要up

你見我深潛左幾耐....

唉 屠龍發洩

尾市dcall spread 大到成20點

一月大升果日

1h係咁易比多幾百黎啦

dun fucking touch my stop gain dllm

我夜期唔求升好多，20999

聽朝AO升2000就得

美期 高低成千二點波

彈番5百uncle都幫你唔到

美帝GOGOGO

最怕又係臨天光賴屎

美帝升

Put jor 人都醒神啲

WEI AR...

4c ng accept me

Play ?

根本就今晚決勝負....一係大升一係大跌 無仇報

有樣野一直想知MPF港股基金有實股果D息係咪MPF公司自己袋？

發覺未開市前升
開左市之後86%跌

Ok go

大奇積日OK???

電腦分析：86%跌 14%升
唔係跌就係升

今晚未夠3點都唔好訓著

訓左3點起身ok?

又put duc

說好的反彈呢

彈咁高比你put咩

有排跌

OK ALL IN 贊雷爾

實裝時間：近日，未公佈
變更內容：

（一） 潛在覺醒擴張蛋龍名字變更
變更前：潜在拡張たまドラ
變更後：ゴールドたまドラ （ＧＯＬＤ ＴＡＭＡ ＤＯＲＡ）

（二） 潛在覺醒擴張蛋龍角色ＴＹＰＥ
變更前：能力覺醒用
變更後：賣卻用

（三） 潛在覺醒擴張蛋龍賣卻時價錢
變更前：１萬ＭＰ／１６５ＣＯＩＮ
變更後：１萬ＭＰ／１０００萬ＣＯＩＮ

（四） 潛在覺醒欄目
變更前：每個角色有５個潛在覺醒，再吃潛在覺醒擴張蛋龍就會擴張第６個潛在覺醒欄目
變更後：每個角色預設有６個潛在覺醒，再吃潛在覺醒擴張蛋龍也不會再擴張

死肥JAI又跪低

嘩大戶....咁叫彈左

俾左百幾典過你, 仲想點啊dla

Me want 艾翠絲...1.5秒無敵....

呢期從善如流

美期好大波

明明綠燈轉眼變成紅燈

使唔使跳得咁快. 眼都花

q 記啦，人地用cold wallet

我就唔信聽日無得彈升

講真真係開電視聽到TVb都咁報我先信，以為程式全報錯價

C9都話聽日彈

9點9有人WHATSAPP我先記得起身......仲以為自己眼花.....

夜期又插過，聽日30000不保了

係時候收集LC 35000

咁保守

唔驚 聽日大媽入市 4幻典

dou ng g put mud 9
cklm

今晚Maggie 重上24k
我話既

咁姐係唔洗指意上啦...

能承認嘛 你故意當那💡

今晚先返上黎鞭你地屍
依家冬眠先

有冇傳

黎緊有逃生門 一堆人都唔會走貨 信唔信

Cls 夜期都咁大波

老頂呀.....

我都唔知你地驚乜 個c都無變 之前行得快得滯入返個bb je

反話?

唔驚大戶
驚d💡

真話 你搵唔搵到轉c信号先

岩,牛3完入牛4好正常姐

咁多燈
重唔係轉c

搭車

果堆🚦轉身重快過messi

太子地鐵上唔到車，頂.....

任何一個位
開一張p
同埋 一張c

50點take profit

Easy money

必勝

700加入國指

想跌得勁d?

恒生指數公司公布，10隻獲納入國企指數的紅籌股及民營企業，包括騰訊、中國移動、中國中信(00267)、粵海投資(00270)、中國燃氣控股(00384)、中國海洋石油(00883)、恒安國際集團(01044)、石藥集團(01093)、華潤置地(01109)，以及申洲國際(02313)。

諗出黎果個真係天才黎

都可以升得勁d啫
分5階段推高%
內銀以後發威都唔可以推國指推得咁勁了

修到瘋係田田提議出黎

我要提名佢拎諾先生經濟學獎了

824-
Eat jor 200 點

多謝BC教我救倉

BC HO YEA THX BC

以後做市仲易左 玩兩隻搞掂

諧玩緊係玩騰生指數

6個人
一個仲要唔飲酒

好耐無咁香火鼎盛，去到38頁

居然唔係雪花

含指唔識升了

又跌

BC PLAY ALL EARN ALL EAT ALL DRINK ALL

個個都覺得會彈

者係唔彈

Yes p7klm

即係買青島相閞股

廿五技...即係廿五張

咁有心機數...

馬主團體成員程志輝席中透露，「平湖之星」下一仗將會安排於2月25日出戰1400米女皇銀禧紀念盃（國際一級賽），初次挑戰級際賽，希望給馬兒試吓跑大賽。近日他們一班團體成員都有入馬房探望愛駒，並表示大灰獸的狀態仍然很好呢！

Lc25張青島

我覺得唔夠

上場仲係對住二班馬
今次要同真正既G1馬跑

thanks BC
聽日all in 青島先

老婆幫不到手，男人真是會很辛苦

靠北靠夭典解

「仆街啦今舖」

靠北=哭爸
靠夭=哭母

好翻譯

一人5支唔好拎出黎講啦

🍻

PLAY過魚人真係返唔到轉頭

大技太難儲....

個客果邊仲拎左兩支2L 30度清酒黎溝

今日有無說話想講？
無嘅聽日收市搵你

今日不了
飲到頭痛

有無係背心用唇膏寫低地址

見D職業隊CSL帶制裁出攻速JOIN

晚晚幾百點比大家執

酒精害人，少飲為妙

cklm

無嫁啦佢今日 打字都打到九唔搭八

Btw，索老係根本係酒不醉人人自醉

升死人喇

人生污點

你去左邊個時空?

我嗰晚一圍八個人，十幾支紅酒
三支五十幾度白酒，啤酒唔知幾多
撞到九彩

Diu

maggie 痴Q 左線

40頁

28000見

2018第一爆

開市升跌幾多都無用
10分鐘都夠ko你800點

夾硬拉apple

又gap 廢淡

呢d先係股市架嗎。令人有心跳加速既感覺

5分鐘夾200點
都話升啦

邊到升呀 ???

又派錢 比位put

呢次真升啦
狼來了
直上4幻

Put put put
唔put就冇位加